【催淚，慎入】黑警屠城罪行GIF集合 6.12-10.6

10.6：

10.2：

10.1：

9.29：

9.25：

9.16-9.23： 圖呢屌你！快啲放上嚟！

9.15：

9.08：

9.07：

9.03：

9.02：

8.31：

8.25：

8.24：

8.13：

8.11:

8.10:

7.28：

7.27：

6.12：

唔好再講咩不要被仇恨支配
血海深仇，忘記嘅仲係人？！
即使獨立調查搵到兇徒，現有刑法都完全唔足夠懲治佢地

雖然已經傷亡慘重，但如果我地而家退縮嘅話，我地死去嘅朋友唔會原諒我地！

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

永不原諒
香港警察

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

Never forget, Never Forgive

Never forget, Never Forgive

721 811 831 新屋嶺 被自殺 國殤日開實彈 10.5開實彈

要溫習

依d罪證要永久保存

推

罄竹難書

push

Never forget never forgive

721 831 101

唔識剪片

推爆佢

邊撚個仲話割

推呀, 保持憤怒

留名, THX

可唔可以推比所羅門?

傷心

pish

心灰意冷嗰陣睇下呢d
唔係話叫你被憤怒支配
而係記住4個月黎香港人犧牲左幾多

滾水煮蛙，香港人要識反抗、還擊

點解呢個po推唔郁

P牌幫推最近很多黑警獲得ac 9推分化post，有用post沈底

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

幫推

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推佢老母

咁都冇人推 冇人正評？

唔敢睇

lm

唔可以習慣

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

推 香港人永不忘記

多撚到

可惜嘅係，會有更多

strong post leave name
用手機開LAG到仆街

721

唔撚敢睇晒

非常好嘅記錄

另類連儂牆 家家戶戶都知道

永久保存

Push

推------->國際文宣

可否 google drive download?

推, 永遠不原諒!!永遠不放棄!!

SOLOLOM睇曬呢啲未

SOLOMON

大家share俾左膠、中立撚

恐怖分子

呢個po永久保存 唔可以比自己忘記

黑警死全家！

冇一個黑警蘑菇

抖夠未？

...

7.13 上水光復

7.21 橋上開槍

7.29 黑警推外國人施然離開

暫時手上有呢啲圖，返到屋企再搵下

P牌仔無力都推一推

never forget

好似仲有好多都未有cut出黎
但已經多到咁

依班仆街唔終生監禁既話對得朱蛇住咩

推比班休息撚睇

有d搵唔返重播

唔好再講咩休息撚，去Twitter幫手like retweet comment hashtag 啦，唔係坐喺度乜都唔做架

twitter

傷心又憤怒! 呀!!

死黑警

多謝你咁有心

校隊泳將15歲「發夢」少女離奇變浮屍 警：死因待確定

上

受害者重光路上絕不孤單

每次入嚟推都會喊

分化po啲留言仲多過呢到

唔可以慣呀

如果可以cut晒出黎成段放晒上youtube
加埋中英字幕
就可以俾大家做國際文宣了

相信冇人能夠對住呢啲片可以睇超過一個鐘

tui

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

鏡頭下的紀錄,未來百年這群黑警都罪該萬死

聽日見

出緊

返到屋企

18區
聽日見

CLS

仇深似海 殺一警百

Backup！！！

當大家失去熱情，請睇返呢四個月警渣的罪行

黑警一定要落地獄

每一張都好心痛
定期開po再推好冇
不可忘記

蛋糕都唔割！

越睇越心up

人手置頂！！！
睇清楚班殺人犯點對香港人

黑警係黑社會，班畜聾就係金牌打手
扑每下都係置手足死地

血債一定要血償！！

push 要一直流傳落去

Pish

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

呢個PO 要永存，樓主好有心

#it2#do

推

---------------------------------------
香港人抗爭日程表:

(嘩唔睇唔知 原來日日有活動！)

忘記？ 忘佢老母

---------------------------------------
香港人抗爭日程表:

(嘩唔睇唔知 原來日日有活動！)

pushhhhhhhhh

無論睇幾多次都喊到仆街

唔敢睇 但要推

唔可以輸

國際文宣警暴紀錄片。

永不原諒香港狗警

Never forget
Never forgive.

推唔到都要推
永遠置頂比班左膠放棄失敗撚膠

推呀

我聽日要出去！

提提樓主
仲有好多外國人被克意推跌
鬼婆 日本婆(露埋蟹)
仲有好多係6-8月
漸拎水箱比幾十人圍
大把

唔該哂樓主合集，呢啲全部都係成為黑歷史既記載，香港人以及下一代都同黑警割蓆

世世代代都唔會原諒你地

一定要推哂俾全世界知

出嚟！

Lm

永不原諒

Dklm!!!

一世不原諒黑警

如果事件有 link 更好

黑警係我地仇人

PUSH

唔再更新，開始負荷唔到

唔可以灰心，要振作走落去

今晚嘅唔up了

香港人，唔縮得

推推推推推

夠啦夠啦

阻膠們睇到 下次仲敢講夠啦 我再見到包你下場一撚樣

屌我睇到好撚嬲

高質post mark咗黎比藍絲睇

打狗根本正確

11.2

Source:

今晚？

支持槍決黑警 特別係畜龍同便衣狗

很想推

報仇

出嚟

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱

唉

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

習曱甴 曱甴平

此仇必報

[經濟攬炒] 佔21.5% GDP嘅物流業先係經濟命脈呀！

藍絲恐襲都開始多

科大生

死全家

一個都不能小

屌, 真係好癡線, 仲要好多未齊

唔想再update頂唔順

打出黎 我睇下點剪
唔識字 可剪片

啲link冇save
上面啲圖唔洗caption都睇得明，直接跟時序/嚴重程度排序都得

曱甴王 習近平 甴近平 甴大大

Fuxk Popo

香港人 報仇

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

甴近平

831啲gif真係火撚滾

今晚我親眼見住

推 你老母

會唔會再更新???

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

會頂唔順

今晚出11.11

有update
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)